727元朗遊行要有自衛隊

要自衛隊防扔鏹水 好重要
廢老係大馬路堆樓扔鏹水會傷好多人
樓上一扔即刻衝上去
仲有防白衫佬
一定要！如果唔係會好危險

推

push

其實好擔心會有黑社會混入人群，攻擊/傷害真正既遊行人士

黑社會混入反而好d 即刻圍撚住
之後點做大家決定啦
反而鏹水真係好危險

幫手推下 好撚重要

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝